Условия использования
Уведомление посетителям сайта
«Poseidon Expeditions» в ежедневном режиме обновляет и самым тщательным образом
проверяет информацию на своем сайте. Между тем информация может быть подвергнута
изменению и может оказаться устаревшей на момент Вашего знакомства с ней. «Poseidon
Expeditions» не может гарантировать полное отсутствие неточностей в размещенной на сайте
информации, а потому с целью уточнения имеющейся информации на сайте мы советуем
обращаться к менеджерам компании.
Это относится и к другим сайтам, на которые приведены ссылки с сайта. «Poseidon Expeditions»
не несет ответственности за содержание веб-сайтов, на которые можно выйти по ссылке на
сайте.
Условия и ограничения
Вы соглашаетесь с указанными Условиями и Ограничениями, когда пользуетесь настоящим
сайтом. Мы оставляем за собой право в любое время по нашему усмотрению менять,
добавлять или удалять часть Условий и Ограничений. Вы должны периодически просматривать
Условия и Ограничения на предмет внесенных изменений. Пользуясь сайтом после внесения
изменений в настоящие Условия и Ограничения, Вы соглашаетесь принять эти изменения вне
зависимости от того, прочитали Вы их или нет. Если Вы не согласны с чем-либо из указанных
Условий и Ограничений, Вы можете не пользоваться сайтом.
Услуги, предоставляемые на сайте «Poseidon Expeditions»
www.poseidonexpeditions.ru предоставляет услугу предварительного бронирования мест на
Круизах компании, представленных на сайте. Бронирование Вами услуг на сайте не означает
их автоматическое подтверждение. Для аннуляции\изменения совершенного на сайте Вами
бронирования, необходимо обратиться в офис «Poseidon Expeditions».
Право пользования
Только лица, достигшие 18-летнего возраста, могут пользоваться сайтом. Дети должны быть
забронированы вместе, по крайней мере, с одним взрослым пассажиром старше 18 лет.
Возможность бронирования в круизе мест для детей необходимо уточнить у менеджера
отдельно. Отдельно необходимо уточнять и возможность участия в Круизе инвалидов и
беременных женщин.

Оплата
Оплата забронированных на сайте услуг должна быть произведена в сроки и в размере в
соответствии с полученным от компании «Poseidon Expeditions» уведомлением о принятии
заказа в обработку.
Использование сайта
«Poseidon Expeditions» не несет никакой ответственности в отношении Вашей возможности
доступа или использования сайта или перерывов в работе, вследствие чего невозможности
завершить бронирование, не гарантирует отсутствие на сайте компьютерных вирусов или
других свойств, способных нанести ущерб.
«Poseidon Expeditions» оставляет за собой право отказать в доступе к сайту в любое время без
предварительного уведомления в связи с техническими и другими причинами.
«Poseidon Expeditions» не несет ответственности за любой прямой, косвенный, специальный,
штрафной, образцовый или вытекающий урон любого рода, возникающий вследствие Вашего
доступа к сайту или использования сайта или любой информации, находящейся на нем,
включая потерю прибыли или репутации, в том числе в рамках договорной, гражданской
ответственности (включая проявления халатности) или на иных основаниях.
«Poseidon Expeditions» может изменить любую часть сайта или его содержание, формы оплаты
и т.п.
«Poseidon Expeditions» оставляет за собой право изменять или обновлять Условия и
Ограничения, относящиеся к пользованию сайтом, без предварительного уведомления
Пользователя. Действующая версия Условий и Ограничений будет отображаться на сайте с
даты вступления в действие внесенных изменений. Продолжение пользования сайтом после
внесения изменений предполагает принятие этих изменений.
«Poseidon Expeditions» не будет нести ответственности за неисполнение обязательств по
данному договору в случае возникновения обстоятельств непреодолимой силы. Это включает
без ограничений вмешательства правительства, войны, гражданские волнения, захваты
заложников, пожары, наводнения, несчастные случаи, забастовки, атаки террористов, или
экономические действия, имеющие воздействие на «Poseidon Expeditions» или ее
поставщиков.
Действующее законодательство
Условия и Ограничения подпадают под и должны толковаться в соответствии с Законами
Российской Федерации.
Обязанности Пользователя
Вы соглашаетесь нести следующие обязательства без ограничений:
Вы принимаете на себя финансовую ответственность за действия, совершаемые под Вашим
именем, включая отказ от совершенного бронирования на сайте.
Вы должны быть старше 18 лет и быть совершеннолетним.
Вы гарантируете, что вся сообщаемая Вами информация о Вас или Ваших близких, верна и
достоверна.

Вы не можете использовать сайт для: - спекулятивных, ложных или мошеннических
бронирований; - передачи угрожающих, клеветнических, порнографических, политических или
расистских материалов или других материалов, являющихся незаконными.

